方臉男仔

塊面又大又方係咪人生已完😭

係

廖碧兒係女，有乜問題

方面留長髮中分

講緊仔😑

次次影相望番幅相都

呢啲人個格一般較賤

大把大方面既男拖住靚女

關事嗎

係呀屌 你完撚咗啦

有咩方法令塊面細d 除左削骨

腮後見骨 份人好自私

參考刀削面

孤獨終老啦

柒到喊
仲衰過有暗瘡或者皮膚差

我意思男女方臉不是問題，而係樣先係問題